聽日唔係八號我裸跑旺角

等咗咁耐終於到六月八號

成班傻閪

收皮啦

收jer皮啦戇閪鳩 返屋企搵你老母啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁都有得打飛機